我地個腦已經比_ _人更幸福

起碼我地係經千年人類歷史，洗走左_ _既基因

哈比